Cronometro LCD
Este proyecto permite contar hasta 9 minutos. Se utiliza la tecla 2 para comenzar la cuenta, la tecla 4 para pausarla, la tecla 3 para reiniciarla y la tecla 1 para mostrar las centésimas.



